[尋]一套舊外國恐怖電影

1. 套野肯定係2000之前出嘅
(好舊 我估係1980s至1990s期間出)
2. 外國片 講英文嘅
3. 印象中啲口音唔似英式 所以我估可能係美國片
4. 恐怖片

劇情
1. 一班人 晚夜 去到一間工廠之類嘅地方
2. 啲怪物/惡魔(應該係被召喚出來)出現係間工廠到
3. 班人發現啲怪物 好似喪屍咁 傻傻下咁周圍行
4. 跟住班人整污糟自己 扮成怪物嘅一分仔咁行 得左
5. 結局係 兩個男人/一男一女(總之得幾條友)
諗住搭lift走 點知架lift係直落地獄

The cabinet in the woods? 唔知係咪架你自己搵下

套戲大部份時份都係間廠到拍 (好似係 80%肯定)
所以好少巿區/街道嘅鏡頭

我自已都search左少少 已知唔係
全部為美國片
The cabinet in the woods (2011)
Devil (2010)
The Devil's Advocate (1997)
Wishmaster (1997)
Demon Knight (1995)
Nightbreed (1990)

係咪"魔鬼屍餐" 系列 ?

Jeepers Creepers系列
睇一睇左 發現都唔係
Thanks anyway

我係google到 search左
American horror movie 1980s
American horror movie 1990s
發現都好似唔見有咁

諗諗下都未必係美國片
但應該係英文片

同埋套野 我細個係 有線啲電影台睇到 (大概2000 ~ 2007)

Silent hill

非也 非也

Night of the Demons ?

呢套個feel似 但都係唔係

想搵返一套西片 係一班後生仔好似露營果時 圍住火堆講鬼故
記得其中一個鬼故係 一對夫婦揸露營車去旅行 個老公最後俾隻怪物殺左 吊左係車上面
過程中有幕係 兩公婆係車入面扑野

另一個故仔係 個男主角去左一間凶屋
個女鬼不停重覆生前俾老豆殺既情形
男主角鍾意左個女鬼 所以想逃出命運 帶走個女鬼出屋
最後成功逃出左個命運
不過係樹下面解開個女鬼條頸圈之後
個女仔條頸就甩左...

成班後生仔講完啲鬼故之後
其中一個後生仔突然發現原來佢地成班fd係去露營途中揸車 炒車出事
其他fd原來一早死左

cabin in the woods致敬片黎
我睇你啲形容初初都以為係呢套
樓主可以試下係致敬list果度逐個逐個睇下係唔係
我覺得會有

好 ! 我試下先 Thanks

Campfire tales (1997)